Samsung Note5 N920P問題

求救

Samsung Note5 N920P
水貨機,使用大約半年,突然有天看影片就聲畫LAG了
但打機的流暢完全沒問題,只在播放媒體相關就會LAG
出事當時的版本是7.0,我已經雙清了再用ODIN刷了幾次ROM
現在是6.0

7個鐘都無人幫你？你返去三叔果post求救啦，佢地會幫你